有讀Macro economics既入黎 一齊研究下wars對中共影響

通漲搶日用品 ---> Reduction of disposable household income
大規模擴散---> 消費意慾下跌+ 春運後就業不穩 ---> 經濟下滑 失業率上升
政府調配現有資源應付疫情 --> less resources on other areas
樓價 股價?
外資會唔會離場? 加快產業鏈轉移?
meanwhile 仲比緊美國關稅 同經濟已經開始減速

一齊研究下